{
    "questions":[
        {"question":"С чем борются антибиотики?","options":["Углеводороды","Бактерии","Вирус","Собиотиками"],"correct_option":1,"user_option":-1},
        {"question":"Где родился Иисус?","options":["Уссурийск","Карфаген","Вифлеем","Иерусалим"],"correct_option":2,"user_option":-1},
        {"question":"Какой орган вырабатывает инсулин?","options":["Поджелудочная железа","Почки","Кишечник","Вторая почка"],"correct_option":0,"user_option":-1},
        {"question":"Когда началась Первая мировая?","options":["1917","1913","Перед Второй мировой","На днях"],"correct_option":2,"user_option":-1},
        {"question":"Кем был Чингисхан?","options":["Основатель Персидской Империи  ","Судорожное выталкивание воздуха из легких","Основатель Тугрика","Основатель Монгольской Империи"],"correct_option":3,"user_option":-1},
        {"question":"Вокруг какого тела вращается Земля?","options":["Солнце","Вокруг While True","Вокруг Луны","Вокруг меня"],"correct_option":0,"user_option":-1},
        {"question":"Австралия - это...","options":["Остров","Материк","Округ России","Штат в Америке"],"correct_option":1,"user_option":-1},
        {"question":"Столица Великобритании","options":["Москва","Франция","Вашингтон","Лондон"],"correct_option":3,"user_option":-1},
        {"question":"Кто написал роман 'Евгений Онегин'?","options":["Пушка","Толстой","Пушкин","Кравцов"],"correct_option":2,"user_option":-1},
        {"question":"Германович - это...","options":["Звание","Фамилия","Страна","Житель Германии"],"correct_option":1,"user_option":-1}
    ]
}